GME好似當年守到中大之後啲人話要SH埋理大一樣

好撚似

肯走未